操你媽的晚飯係麥克唐納德吃炸雞翅膀簡直就牛B死了

咪撚玩啦衲狗

算吧啦衲狗

老衲連食狗糧都要過檔

納Dee而家轉左新架步比心機啲啦

Emailed
幾時會覆

shoot 哥兒死了

屌你老母

唔係唐揚手羽先咩老和尚